係咪冇自信既人比較容易有畏高

我唔怕高但又唔覺自信爆棚

我唔畏高 但無自信

無自信既人通常唔會對生命有威脅既活動有恐懼 甚至有興趣